突發！何君堯遇襲受傷！

From Cable News

冇見血
即是拍戲
下次博同情唔該拎包血漿先啦